突發 頌富牛涮鍋有人暈低

大約夜晚7:00嘅時候，有一個人係頌富牛涮鍋有人暈低，該名病人被送往醫院。原因系因為個人肚餓得滯得滯暈低左。
有冇其他目擊者有資料提供
依家強列懷疑佢隱瞞病情

飢荒過龍，難以自信

封店清潔

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

7:15路過門口 唔見有事

但係好大件事call晒白車

圖？

有人會肚餓得濟暈低？
係香港？樓豬仲食緊牛涮鍋呢下中招真係恭喜你

唔係我影，人地sd黎

我係返緊工
之後見到好多救護員入嚟抬人走
問返先知
利申 唔係嗰度嘅職員

推

血糖轉化為脂肪啫

強烈

呢排咁多人訓低

日日check 口罩網，攰得滯。
加M到。

救護員有無著住防護裝備？